跪求可影相既天台

想同fd去影相（正常唔係影跳樓相）
有無咩地方既天台可以上去又唔會比人趕？

跪係度連id自拍一張再講

google map cap 張相算啦

真相係：個個天台都得

敢唔敢上，上唔上到另計

前牌有人ICC100樓跌左落黎
再前牌I Square

唔係想影個天台
係係天台度影相

上唔上到係首要
好多地方都鎖左

真係rooftop果堆係拎部action cam/相機夾硬闖入影幾張就閃

響forum問rooftop，保安公司可以用黎做證據提告

之前青馬單野就係先例

中文大學天文台

會唔會咁樣走出黎問

都話唔係影跳樓相

一睇就知樓豬無經驗on99咁

山頂廣場，凌宵閣

荔景搵下

果度唔使天台都靚啦

比錢租天台可以拎黎做商業用途拍攝 想知再講

天台.......
.....
....
....
...
...
天台山

嘩好好笑

其實the one 16樓個空中花園都好好影，巴打可以試下

巴打你放腳架影？

我屋企

係呀，用八爪魚腳

講左出黎果0的狗屎垃圾假期就會報出黎又玩尻難

啱啱先有件跌死左

樓主無事嘛

地點：中環利源東街利東大廈12樓

樓主今朝去咗....................